覺唔覺啲日本遊戲成日都冇黑人,係咪歧視

就以日本手機驚大廠cy為例
依家最紅既公主連結入面係冇黑人(唔好同我講曬黑左個啲係黑人,個啲最多拉丁血統)
係咪暗示黑人做唔到公主

另外佢地隻碧藍mud9係冇黑人ssr,只有R卡黑人

係咪暗示黑人係低人一等

同埋世界最紅既手機驚fgo,係冇5星黑人
係咪暗示黑人做唔到英雄

反而印度人黑過阿嬌,覺得好冒犯到我地啲南亞族裔

仲有Bandai隻idolmaster係冇黑人偶像,係咪歧視黑人唔做得偶像

更加唔好講個啲主機大作
FF重來都冇型仔黑人角色

日本真最歧視黑人既國家

佢d AV好多黑人喎

明顯係當黑人係性妓,簡直係嚴重過上面既指控

黑人有撚錢買game玩咩 影響唔到佢地啦

係，cygame作為龍頭大廠，好有責任推動種族平等，盡現企業責任

但佢套最紅嘅公主連結都係用金髮白人女做主角，然後成套嘢冇出現過黑人，歧視味好濃

FGO就唔好提啦，Sony期下都唔出，證明日本人心底裡歧視佢地

衰啲講句，日本根本係僅次於中國嘅種族主義國家

終於明點解FF打到入歐美市場

日本全部綜藝同音樂節目既觀眾都係女仔
係咪性別歧視

日本唔怕有大愛左膠黨煩鳩住曬

證明藝能界好支持女權，你沙文主義唔抵得女仔有得上鏡

呢個係咪FF13失敗既原因

係，成個印度佬咁

emiya alter係哩架

無咪無囉, 叫D黑人自己投資整黑人GAME啦

FF7 個大隻佬咪黑人囉

fgo 5星從者。。。
不夜城Caster算唔算係?

牙雲本身咪又係金毛白人，點解要白人先做到主角

嗰隻中東婆嚟，sony打手唔使洗地啦，越描越黑

日本有黑人歌手喎

譚德塞黎既

日本仔不嬲歧視開黑人
同華人睇印度阿三一樣
最崇拜美國同德國白人

其實而家啲鬼佬真係好撚煩
Friends嘅主角冇黑人都可以鬧一餐
之後friends仲要道歉

咁好喇
對唔住，原來唔係

黑肉唔當黑人

講得好
sony根本分唔到非洲同拉丁

Sony好多打手，為咗sell啲爛鬼手遊dum哂本

動畫都係啦
個個鬼仔鬼妹都係金毛白皮
黑人唔係反派就二打六

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

罰你重睇個post

好正常姐，自己地方用返近自己膚色
做自己主流角色，如果特登用多d黑人角色
同此地無銀有咩分別

黑人mv有黑人白人無asian係咪歧視asian？

其實係外國亞洲人係最受歧視

其實d主流嘅所謂靚黑人都係白人五官
鼻高細，唇唔會過份厚，嘴唔會突
咁係咪歧視黑人feature

白雪公主最好用黑人變性女人
唔係就歧視黑人同trans

黑人都叫白雪算唔算歧視黑人

玩玩下好似有人膠當真

日本聲優都有黑人

唔係歧視, 歧視係有價值判斷的,日本仔唔畫黑人唔係特登唔畫, 只係黑人由一開始已經唔喺日本仔嘅認知入面, 亦可以話係無畫黑人嘅必要

係

人哋有好多黑毛和牛

即係黑人=唔存在?

龍絆好多勁既黑人

等政治正確摧毀所有野

老任=日本唯一良心
得佢先鎮得住cy

架仔一直想脫亞入歐成為白人，自然會歧視所有非白人既人類啦！

Donkey Kong算唔算係第一隻用力架做主角既日本驚

FGO畫到條條女都勁大波
根本就係物化女性！

如果認知和存在是同義詞，那黑人也可以說是不存在吧

但barret去midgar就恐怖分子，出身就係個低賤礦工
係咪眨低黑人

咁啱睇緊刃牙個黑人比人打到重傷
重要比主角鎖喉
又話咩女人天命係搵好男人
如果係歐美作品應該已經成套消失左

AV d 黑人全部都唔識講日文 淨係識呻吟
暗示裡面d 黑人係猩猩/馬騮

Ike 都好似係日本綜藝做左好幾年主持...

我好鍾意睇黑人AV，黑白膚色既視覺衝擊，加上佢地強悍既雄風，睇住啲女好似比野獸屌咁，勁正

你點樣證明黑人唔存在

錯，日本仲racism 過中國
同樣level 有阿拉伯地區、印度、同大半個非洲

Source:

不如咁問
成隻game都係黑人啲人會唔會買？
問埋啲黑人會唔會玩？

要證明一樣野不存在好難的
或者可以問黑人存在的理由是甚麼

我地香港依家係行有罪假定
要證明自己唔存在既野,對香港人黎講唔難吧

日本人自己未自爆咋
之前睇過啲日本請外勞JD
有啲寫明唔要深膚色人種

睇吓日本有無大愛左膠挖呢啲野出黎
之後肯定成個社會立立亂
因為好多人根本心底裡好歧視

佢地夠無香港人啦 被歧視好嬲呀

罰你重睇

係idolmaster入面有個角色叫楊菲菲係香港人黎

哈薩維

豪鬼?

埃及係非洲喇啩，雖然唔係五星

FF12 有個黑人免女郎
完全係敗筆位

我到底入嚟睇緊啲咩

公主連結嘅時間線係發生係現代日本, 大部份角色係現實都係學生
咁我問你日本嘅黑人女學生多唔多啊? 暗示黑人做唔到公主?
你連故事背景都唔睇就係到吹, 妮諾夠有好明顯嘅口音又可以話CY歧視外國人啦
係, 日本遊戲係少黑人, 但你D證據好鬼弱啊, 洗唔洗咩都要咁政治正確啊

ff7算唔算超前

呢隻好用過好多五星

古埃及人真係古埃及人
只要係非洲地方出世,就係非洲黑人咁計既話
全人類都係由非洲智人演化出黎,唔通個個都係黑人?

點解公主連結可以有西人,有變性人,有性別認同障礙人
就連異世人都有
但偏偏淨係冇黑人,相信CYGAMES既動機居心可測啦

唔會喎
World flipper 幾多黑人喎

啲西班牙佬

首先大流士三世係波斯人
然後佢將自己由成黑色明顯係用一個統治者身份去嘲諷黑人
個稀有度得3星更加係有力既證明佢侮辱黑人

因為唔同揸fit人
可見日本遊戲上級管理層已經被極右份子所統治

日本彩你有味啦
係白人先咁on9玩偽平等
死力架死返非洲啦

事實俾黑人指揮軍隊等同自毁長城

我覺得日本做得好呀，班黑人就應該要做返奴隸被人管，畀自由佢哋就淨係識犯法

利申 崇日撚

公主連結真係有變性人？冇玩，純粹好奇

芙蘭好正囉
黑肉白髮真係好正

係,詳細唔劇透了

動漫啲外國人全部講日文係咪歧視

你提出詳細少少既論據去證明,就會係

FF14留名仲要咩黑都有

所以ff14先咁多人玩
比到我地廣大既黑人舒適感

耐唔耐都有黑人，不過唔夠白人金髮多

動畫至少我記得有套地球隊長係黑妹做女主，幾好j

政治正確動畫

都冇黑人係日本

咁係架啦，歐美電影有黑鬼有les超短髮女變性乜乜77都只係政治正確，你估真係有咁多人真係想去平權咩，咪又係要光環

我大日本就唔同，連最易攞嘅光環都唔要，不得不佩服，淨係搞百合同性轉就夠做

不得不承認日本啲lgbt作屌打歐美個啲

諗諗下而家呢輯&上輯pokemon都有棕色人種(定其實只係曬黑)

當你會咁諗嘅時候
喺社會學嘅角度睇其實你都係racist

《厄夜姨媽研究所》一拳超人第二季的經費都在這了最MDFK的【爆炸頭武士】

我說係身為一個歧視者 先可以指出到呢件事
如果我係黑人又算唔算係歧視

日本不嬲鍾意歧視，男權至上+白人至上

比埋啲女佢地屌都歧視？

Agger

黑人融入咗背景， 你睇唔到啫

你會咁諗好可能係因為「白人地位優越於黑人」嘅普世觀念
已經植根喺你腦入面
當你見到黑人喺某個畫面比設定比白人弱勢
你就會覺得對黑人唔公平+設定者有歧視成份

eg啫係好似日本嘅老人
你讓座係出於憐憫嘅敬老心態
但你實際上冇諗過弱者嘅感受同需要
反而咁樣老人會覺得你係歧視佢

但如果你認知裡從來冇老人同後生仔體能上嘅差別
你跟本唔會有讓座行為 因為你知道大家都係平等

所以解釋番
因為你知道黑白人唔平等 所以你提出設定者作出一個黑次於白嘅設定係歧視 但如果你覺得雙方係平等 你就唔會覺得日本人設定有偏袒白人呢個問題
有啲眼瞓 可能解到1999 有人路過可以幫我再解下

如果你係一個黑人嘅話
都可以自己rasic咗自己

即係好似某部份女權閪嘅行為咁
佢地覺得自己比其他性別更需要關注/協助
但如果佢眼中係真係男女平等
唔會提出要人將自己視為弱者咁幫助

莎士比亞戲劇有冇黑人
冇的話係咪應該起條屍出黎鞭

我都想做性奴

成日都有黑人wo

黑豹同八尾唔講
戲份同實力都寫到咁勁

樓主只係舉埋D 例子
好似小學雞捉人錯處咁

冇提黑人好撚出奇咩

飛高唔出非洲英靈 係咪歧視非洲黑人
原住民英雄傑羅尼莫得三星 係咪歧視

日本仲係清泉

碧藍mud9

佢係黑人又係來自非洲喇掛

第四果隻得一次活動係有用

pokemon 算唔算日本驚
劍盾有個gym leader係黑妹
設定上係model

另外早喺黑白版個冠軍已經係黑人

1.而家啲game點都要整黑人係怕咗班大愛左膠少少嘢就批鬥佢地，日本班大愛左膠根本就冇批鬥過呢樣嘢，所以日本game自然唔洗整。
2.其實好睇隻game會打咩市場。公連基本上target亞洲市場多，所以角色嘅膚色自然會跟翻市場，唔需要整黑人角。但係外國game target嘅美國/國際市場有唔少黑人，所以整翻隻黑人嚟迎合佢地口味好正常。

冷知識：埃及妖后係希臘人血統
所以所有用埃及妖后為原形既角色其實都唔係畫緊黑人

懷疑樓豬曲線搵黑妹H漫

黑人成日強姦人
變晒18x 點賣

北非阿拉伯人黎

連登香港人先最歧視

咁樓主開過新post啦
唔係無黑人
係無非州人

亞洲人歧視黑人？
講經咩

知唔知歐美講歧視黃種人仲要係黑人之下

pokemon做埋外國市場,點都要有番少少

因為好多game 有得customize 個角色，係你班友唔整自己做黑人

日本D義母AV 冇樓主老母參演，算唔算歧視

天上天下d 畫工真係一流

D日本遊戲冇三文魚，係咪日本人歧視三文魚

街霸印度佬算唔算黑人？

法國真係好多人色盲同文盲
唔識分黑人
覺唔覺得你哋好撚歧視

你歧視法國人
印度唔比有黑人?
波斯唔比有黑人?

你弱智

YES